爐石戰記討論區#19 大亂鬥送新卡包，下禮拜新時代

爐石戰記討論區#18

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

標題鳩諗勿屌

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

在 12 月 8 日與我們一起探索《狗頭人與地下城》！

Daxxarri11/28/2017
在 12 月 8 日與我們一起探索《狗頭人與地下城》！
艾澤拉斯中對蠟燭愛不釋手的穴居生物、獐頭鼠目的「狗頭人」在地底下已挖掘了千年之久。牠們的地下洞穴延綿數哩，連接了生人勿近的陵墓，還鑿穿了失落寶庫的外牆。堆積如山的貴重寶藏正等著你發掘，只要你能安然渡過潛伏在這些秘境隧道裡的危險！

從 12 月 8 日，開始準備深入探索未知的地底領域，你將會遇見兇惡的怪物、可怕的陷阱、以及超乎想像的寶藏─一切都在《爐石戰記》最新資料片：《狗頭人與地下城》！

80金交換 勇者大人#4813

加左你fatman個個

德魯伊傳說

標準好似有d難用
但wild Aviana又多個玩具

任務賊個期冇玩呢排玩番
想問下啲任務卡係咪冇用
暫時砌到zoo同tempo rogue
係咪玩住等改版？

新卡+兩隻野豬+roar 14點斬殺，不過要4張卡

配任務德理論上ok,但係係牧師新aoe淫威下係無得玩

任務卡有用，但係唔好合住

下個版牧師勝率應該有機會超越ut hunter

推

爆甲清場個人覺得冇想像中咁勁

勁過 sleep with Fishes好多，嗰張有conditon同埋扣得3血

甲係一樣好重要既資源，唔可以隨便用，打中速既話爆甲清場係ok,但係打快攻同後期呢張野有d卡手，應該帶一張爆甲一張魚死比較理想

我個陣都有好幾張任務卡 諗緊拆唔拆姐

新卡又增加RNG，其實越黎越令隻game 技術成份減少，比賽鬥RNG 咪趕客。
新果張戰士AOC 係就係好強，但係會令戰士前期疊既甲一下子沒曬，落一我諗都夠，始終戰士既解牌其實都好多。
元素相關既牌又加強左唔少，元素法同薩令人期待。

其實打快攻有幾可有甲呀

所謂既快攻應該得返瘋狗德
解到588同Living Mana就無問題
不過前面個d海盜/野獸
小斧nerf左之後就自求多福喇

小斧果下對戰士太傷

12月8果個係出新卡定單人模式？
好耐冇玩乜都唔知

新卡 而家改左每次更新都係出卡包

Ok 唔該哂
咁我即刻課返果個預購先 本身諗住等佢中旬先買 點知咁快更新

無啦啦10連勝上左legend

好耐無玩既話可能仲要課番之前果d卡

我check 返 原來都出左好多新卡下
但係佢而家好似每年都會將部份舊卡轉去wild mode?
咁而家課返舊果啲咪好戇居

同問 利申 回坑

依個時間回鍋係最唔抵 因為如果課番舊卡既話有幾個卡包淨係可以用到下年3月
所以建議你買卡包既話淨係買經典/安哥洛/巫妖王/狗頭人
同埋等新卡出黎個meta穩定少少先揀卡包課

其實你唔係打比賽 唔係選手
玩wild又有咩問題
無得抄牌啫

其實wild先好玩
我都後悔拆左卡

之前原價拆左

新Brawl 玩mage真係

而家係咪唔好用金100 買冰封包
利伸 新手
玩過聖同法

同埋邊到有d 卡包睇有咩傳奇卡睇

中文
英文
或者入game開collection 禁合成卡片 左下有得揀番每個卡包

買卡包既話而家最好留住錢等新卡包先

拆左又抽番

lm

術5/2/2 死聲:recruit一隻惡魔

我特登合返wild卡玩 好好玩喎

垃圾

拉細惡魔蝕到爆

btw ptt個邊話十二點聖騎傳說武器

見pwn個到倒數緊2個幾鐘 張相個樣似武器

3cost AOE 有邊個夠佢黎
+iron hide = 4cost 龍水

諗都無諗就全部拆曬

按照慣例
戰士除左傳說武器
應該仲有另一把武器

剩返一紫二白未出
應該都係紫架喇

有條件既aoe多數無想像中咁好用
咁計奧環兩張卡都召31+全場打4
同埋分番開兩張卡黎睇既話奧環拆開都仲有用
但係疊5甲唔係combo既話就廢卡一張
我覺得而家既沉魚combo仲好用過爆甲
不過都要等d卡出齊睇下armor戰係咪真係可行

唔夠塵啦
拆晒爆爆 女王個啲

tentacle of arms

塵係用來合卡用? 岩岩玩

睇到了要3200個咁多

黑歷史就咪撚提喇

金色傳說先要3200
普通傳說1600

金同普通分別在乜?
唔係換最勁咩

張卡金色會勁啲,打怪會痛啲
快啲解哂普通卡同課金合返金卡

無分別
係張圖識郁囉
同埋拆個陣多啲座
普通傳說拆 400
金色傳說 1600

金領主好撚正

想問今次brawl 最易贏可以點砌
淨係想拎個卡包算

9砌入去 t4巴奈斯中費丁,對面投左

聖騎傳說武器已reveal

6cost 4 2 死聲buff手上既怪+4+2,buff左個隻怪死左會再裝返做武器

無限4/2武?

瘋狗德

除左你沉默隻上左buff概怪

522粟米湯

人地聖把傳說武器說真係無限栗米湯喇
戰士收皮喇

又派龍比法師?

都派到2-3張
好似唔錯

銀白2.0

2017 《爐石戰記》全明星賽將於12月23日、24日閃耀登場！ The 2017 All-Star Invitational Is Coming to Taipei

無用，所有鋪場卡都不敵牧師新aoe

係牧師新aoe既淫威下,所有非快攻鋪場卡都係垃圾黎

正 我都想睇下kolento真人

牧師

mrfatman#3507

亞服80金交換

佢真係好拿勁，仰慕左佢好耐

反而一堆有名氣但唔識打既streamer

兩張9/4/8

有無機會睇兩個kolento對決

問題
先召9/4/8,之後用
食9/4/8，
之後用呢張召出黎既1/1食肉立方怪有冇死聲？？？

應該有？ 好似中立6/3/3個隻咁我估

召出黎既1/1本身就有死聲
不過死左之後應該無野會爆出黎

New expansion之後一副deck要帶幾多沈默先夠

x2 ooze
x2 spellbreaker
x1 Harrison
x25 whatever la

啱啱重玩
啲卡仲停留喺佛陀聖年代
聖騎同薩滿有無新deck好玩？

進化薩都有得玩下
聖騎就等下個版睇下

暴雪好似驚牧師唔夠勁咁係咩居心
綑縛者nerf 佢啦

單卡牧新卡7費"回收"
大大牧新卡:復活魔法石

拉扎4月都退役 由得佢算喇

《爐石戰記》設計師笑談：工程師抱怨不要做太複雜的卡牌

Q：之前所推出的任務卡跟死亡騎士卡都被從競技場中拔除了，那未來傳說武器會出現在競技場之中嗎？

Daniei Emmons：傳說武器是會出現在競技場之中的，任務會被拔掉是因為他在競技場很難達成，死騎則是強度關係，所以我們目前會把傳說武器放進去，但如果對於環境影響太大，我們會再重新考量這個問題。

咁我等下先
本身都係玩機械薩同中速聖

原來薩有張新卡係2/1/1 揀一隻totem

我覺得好撚廢

用來夾新epic

唔係廢下? 好有用喎 2/1/1 仲可以自己揀一隻totem

仲未計佢有張新卡齊totem召喚8/3/5

佢唯一value係等於1turn用到2次hero power
就咁出佢=出隻幽光
有得揀係好,但係大部份時間你用hero power都只係想有隻怪係場
除左玩新epic之外應該唔會哂位落佢

點解叫粟米湯

法術totem 不知幾有用

spell totem同taunt totem 好有用喎
就算放落玩進化 2cost多隻怪已經唔廢 甚至有用添

法師d新卡睇落好似無咩邊張有用

邊度有得睇哂d新卡

賊傳說武器

1cost上毒重返榮耀?

Buff兩次加攻 1cost 5攻毒武

卡札牧而家進化到連2王子都有
準時258 wuar

新兵真係會work咩?

就出新卡
回顧返舊卡
最估佢唔到咁勁肯定係二王子
最泛用傳應該係巫妖王
最事前被高估傳係聖騎dk

今版係咪冇頭一兩星期一車車人爭住合，之後出場率勁低嘅傳？

巫妖王都係得岩岩改完版果陣多人用
之後就得番大大牧會落

都唔係既 玩術8cost無怪放都會落

戰士新武
真係出甲變攻擊力

咁傳武應該唔關護甲事
6cost 未鑑定15甲 一野斬撚死對面

還我小斧

睇漏左 打唔到臉

戰士疊十幾甲個時用呢把武 我再用3cost隻軟泥咪fatfat

打到臉就op啦 後期疊幾十甲 再一刀打爆頭

下版帶齊2張

亞服80金互換
Dader#3452

molten blade會唔會返黎

二王子 冇人估到係正常 佢係nerf 卡後先興起
當時人人預測都係建基於未改卡之前
有innervate 既aggro druid , 兩費斧頭既pirate warrior, 未nerf 既murloc pally 都係屈機過王子deck
我甚至有諗過下版有左224既zoo warlock 都可能會放棄二王子

80金互換
Sai #41442

有幾多人已經課左果50包

諗緊課唔課

x2 儲左2000金 唔知夠唔夠

20包分分鐘得頭十包個一傳

一千金都無

2任BUG個陣敗撚哂D金

難用

純法術+dk獵

獵已經無後期 點用呢張

出張beast fire potion會實用啲

新expansion好似會送多六包 不過都係睇運

咪撚玩啦 your deck變your hand都難用
銀白2.0 confirmed

睇埋獵傳武先
想當年優格獵都叫有得玩下

當時yogg獵好似上過t1

yogg獵係dr8比人改定yogg比人改之後收皮?
同埋而家無左lock and load

Yogg獵勁在dr8同yogg 而家兩張卡都收哂皮blizzard都仲想推spell hunter

Btw新果把王禍好似幾勁

唔放怪仲有獵dk可以用
如果獵傳武係比spell hunter用既話未必無得諗

獵傳武 如果係用一張spell就召喚同cost既beast都有得玩下

呢d效果只會係0攻武到出，我估打人出random beast
RNGStone

打一下出隻king krush都幾痴線

YES
0攻武另一個特點係發動效果唔扣耐久
而獵人把野有攻擊力
就算真係召同cost既beast 落秘密召幾下都玩完

今版獵人啲精良史詩全撚部都廢
又要等普通卡救全家

spellstone唔廢喎
就咁都5cost召2隻3/3beast
升級仲要唔難 我覺得就算big hunter定spell hunter都有機會落
就算midrange淨係擺6cost以上beast果d都可以落
6/7果兩張epic 如果spell hunter真係玩到都應該算必落

啱啱玩返 呢家砌左副進化蕯 仲有咩牌平平地可以玩下 想爬下rank

中速獵

連出兩張變4次battlecry

應該同兩張brann一樣淨係會2次
出兩張佢只會令再下一張battlecry trigger twice兩次

我都儲左四千金～諗緊課唔課好～上次就有課巫妖王

五千金已預備

我每次expansion都係儲6000金左右+pre order50包
多數都夠捱到下一個expansion

兩樣有d唔同wo
2張brann都係兩次﹐係因為講明trigger twice.
但宜家係 2x(trigger twice)

亞服80g #3119

又係常見問題

你搵人交換80G任務 要留埋名ID架
個#數字只係用黎區分同你同名既人

跳跳跳跳跳跳跳跳

佢係變兩次trigger twice
第二次會overwrite左第一次
正常應該都係觸發兩次

呢張notbad喎
有3/1 又可以跳費

又黎無腦德

反而想知10cost既時候呢張死咗係咪會變抽卡

我諗應該得wild growth先有
其他卡jade blossom 嗰啲都無

唔會變抽卡

我覺得rotate走左jade blossom先加返新ramp卡會好啲

無野了,諗錯左添,佢來緊出個2個資料片都要加一張先夠返數

美服80g Eggloo#1990

中立demon,confuse 2.0
下版沉默心火牧仲唔tier 1?

自
Jamie#3119

心火牧點解要用佢

有多一個otk機會有咩唔好?

要交換血攻既話帶2/2/2果張唔係好d?

亞服友誼賽80金互換
Dader#3452

有冇其他demon 係中立卡?

illidan
5/5/6prince
3/0/7spell damage

8700金已準備

好想佢出多個卡拉贊，用金幣就可以買晒key card

NOFF

80金互換～Chaos#3998

7100金

岩kibler套心火龍牧

睇錯 以為係攻血互換 原來同怪換

我E家可以

成堆中立牌未出

今晚final stream之後就出哂

戰士傳說武器

有少少廢
戰無幾多隻有用大怪

我正式宣布
下set戰士人手一張加基森市長

1.老豆
2.腐臉
3.新傳 8/4/8 END TURN召等同護甲cost既怪

中立
4.亞煞
5.巫妖王

靠法術同武器頂住前期
然後6cost號召+傳說武器號召+魔法石召5/5?

仲要亡者洗返入去

big warrior

得返獵武未出

等睇又係control卡

戰把武畀獵會唔會好啲

未改版都可以預測定下meta既funny moments 會有咩睇

留定名睇戰士做一拳超人

市長4月引退？

屌你老母d牧師真係好鳩悶，個個套deck都一柒樣

依排見過好多唔同既牧師喎

不過大體都係龍牧同highlander

仲有big priest
一隻職有成三款deck都唔算多咩

獵人傳說武
7/4/2
如果deck入面無minions
用hunter spells塞滿手牌

hunter spell: deal 3 damage, summon 3/3 wolf

就黎退yogg先黎玩spell hunter

落yogg可能會卡到果堆無怪先觸發到既卡
就咁睇spell hunter可能有得玩
不過把傳說武幫助唔大

shaman有張spell係加場上怪死聲:召喚totem

之前公佈左

戰士真係玩big warrior

戰士3/4/4: 回合開始時 隨機攻擊對手minions

將之前隻瑪洛尼改做4/3/5 epic就變左張新卡

4/20/20
可以封raza同kazakus

術士 1cost殺友方手下換黎回八血

獵仲有張1/1/3武，攻擊時immune

可能我黑仔
呢幾日遇到既牧師全部都係卡札牧
打撚到燥

4 20/20 個休眠即係點? 可唔可以禁言同比taunt佢?

no
好似賊 4/5/3傳說咁

用慢速deck對嗰隻555藍色龍真係好煩
原本對方得一隻廢生物
之後變左兩隻唔解唔得嘅生物

今個pack最勁果張卡我估係1/1/3中立野獸白卡

呢人張arena唔錯，不過無人會玩arena戰士

又一張sm卡

有冇人覺得就咁睇新包好似冇巫妖王嗰patch咁勁
啲DK有即時效果，之後會持續勁
好多傳武俾人拆左就乜都冇
其他傳都冇話好驚人咁

我得王禍同真菌領主比較鍾意

呢個expansion好撚多arena神卡
有張5cost buff兩邊+2/+2

最後reveal新卡在此（for未睇巴打）

屌你整張五cost嘅泥漿怪有咩用
爆武器梗係232/333，5 cost中立就落cobalt啦

好似記錯名，555加攻龍

兩張Shaman spell幾得意

王禍

上面個張同法師之前張火矛一樣 5點打手下八度
下面 算有彈性既

德魯伊把樹枝應該都 ok
係怕俾人拆

屌獵人又出埋晒d on9卡
平身控制都難玩
宜家仲要玩全spell

打爆親王單卡牧好有成功感

加乜鳩親王吖

522 Buff 兩隻+2+2計完都係得66 重要限你場面要有兩隻怪
755 +4/4 勁好多

所以咪1個5cost 1個7cost

5cost既話5/5/5龍人勁好多

要有兩隻生物站場已經柒啦
劣勢局懲罰自己
優勢局多撚餘
比起上黎阿古斯勁好多

得我一個覺得1/1/3野獸好屈機

快攻德下次退左122咪入佢囉

認同會係廢卡 依家果張加左右血量其實都好難用到

以前通常職業牌先有咁既體質

原本以為換自己怪
睇真d全部怪都得
即係類似強化版保安官

11勝

牧師2攻以下仲有好多combo

獵人下個版turn 1 1/1/3野獸真係唔知點玩，勝率有機會升5%

太子話warlock t1 卡評緊

已經課左做暴雪豬

今版除左傳說都好滿意

尤格獵！賭命

仲諗緊

尤格都得翻幾個月命

利申 金尤格信徒

牧師t0

我依家玩法係儲4000金先，一有突150金就打arena
到有新包出就all in果4000金
理論上就唔洗課

獵人T4 hunter will hunt alone

唔知舊登個邊會唔會重開爐石post
個陣冰封王座個期無哂人 推唔起

無unban到, 不了

得個四千金
一副新牌都未必組到啦

今次d 傳說悶悶地
唔課都無所謂啦
加上年尾pack 就最唔抵，玩既時間最短

我都係得5000金5000塵
呢個expansion 唔覺得有咩key card 咁重要到一定要玩囉.....

800-900金 9000塵
睇餸食飯
靠前十必傳同佢免費送一把傳武 睇下有咩deck岩玩
然後再打競技場慢慢抽
上版都係咁過 開波中德dk

平時只玩arena
6500金 25000塵度
永不課金

亞服80金交換
#3692 精密周長

5萬金,淨打每日任0課 連埋2個分身ac加埋...

呢段片真係講哂今次FrozenThrone既生態

咁忍得手

其實玩卡game真係唔駛課，我shadowverse都係半年前玩，
又係3acc已經可以砌晒所有牌組，不過當然越早起步越好

有無咁撚癲呀
加埋玩6個ac

btw 呢個會唔會係銀白2.0

登出登入唔煩咩

好難有野衰過激勵

法術石升級+未鑑定點都好過激勵+翻牌鬥大

好似睇唔到有咩combo

牧不知幾好

663不知幾正

薩張536 buff totem都煩

講咁多
未又係個個都who am i

今版wild牧好多人用454或者754傳說做combo

Who am I 之餘其實都重有其他職生存空間
不過成個meta圍繞左係要反制到who am I 上面先咁多人屌

T7 中速獵
龍牧 控制牧
冰法 喚炎法
奴戰 控制戰
中速新兵聖 祕密聖（快/中）
咆哮德 快攻德
巨人術 ZOO術

除左有兩個隱藏職唔見左

果陣唔係已經有中速薩喇咩
我記得張5/3/6都幾常見到

當年喚炎法打到燥

冇唔見
薩 當時有打頭薩, 轟雷呀嘛
賊有 刀油賊
我超鍾意玩刀油賊

打who am i先最燥

Dr12345678 GG

who am i 邊度咁多dr

當年係who am I meta用14德輕鬆上傳說

仲有，當時who am I 上到rank3以上已經好少見，大部份都係zoo為主

唔少喎 果陣我身邊仲有唔少朋友玩
好多都係靠who am i第一次上傳說

頭15日係，去到1個月之後zoo已經控制左高rank

依個搵唔番以前d統計唔肯定
但係我印象中果陣係14德同秘密聖佔左好大部份

槍打出頭鳥
當時最勁係14德 祕密聖係太浮誇搞到比全世界針對 而且奴戰食哂祕密聖同14 德

奴隸戰最多都係去到6/4波
對面卡或者大家都順先贏到

奴隸戰要再遲1個pack,出左奴戰zoo基本上死晒

奴隸戰唔係黑石山就有喇咩?
核心卡好似黑石山之前就齊

奴隸一定早過who am i

笑死

who am i 其實唔難解
係d 人死都要唔知T7 定14德先覺得難打

因為rank3之內既人,
遠遠少過低rank 既人

奴隸戰應該係15年中左右

我記得果陣想用冰法上傳說
打到咁上去又比14德打番落去
轉奴隸戰玩幾場上番去又玩冰法
所以先係對14德好有印象

秘聖個期已過nerf左戰歌
不過個陣仲有得玩
因為只要鋪到四隻 14德就無計解

戰歌奴戰真係最乞人憎嘅牌組

果堆無腦牌先最乞人憎

公道講句, 奴隸戰唔係個個識玩

未nerf之前果套 好多時計夠唔夠傷lethal都好難咁快計到

月頭上傳
超級人品棄牌術deck
打左兩日一次mirror都無遇過

### discard
# Class: Warlock
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (1) Flame Imp
# 2x (1) Malchezaar's Imp
# 2x (1) Soulfire
# 2x (1) Voidwalker
# 1x (2) Clutchmother Zavas
# 2x (2) Darkshire Librarian
# 2x (2) Demonfire
# 1x (2) Golakka Crawler
# 2x (2) Succubus
# 1x (3) Bloodfury Potion
# 1x (3) Howlfiend
# 2x (3) Silverware Golem
# 2x (4) Crystalweaver
# 2x (4) Lakkari Felhound
# 1x (4) Spellbreaker
# 2x (5) Cobalt Scalebane
# 2x (5) Doomguard
# 1x (10) Bloodreaver Gul'dan
#
AAECAf0GBvIFybsC5MIClMcCks0Cl9MCDDDQBPcEzgfCCPYIr6wC1LMCvLYCx7sCkccCyssCAA==
#

mirror 即係

人品即係

mirror 鏡像
遇唔到咪即係無人玩緊同一種deck

人品=運氣

今次亂鬥竟然送經典
仲諗住佢送埋今次新包

送多包都唔得

棄左隻女王就

無呢隻Malchezaar's Imp好易死

更新完今日冇任務

好彩12點接左

想問依家用咩國家課金平

女王即係222?

個新效果號召係點嫁?

隻imp係好重要 所以有+2+2 同+3+3 惡魔buff等佢留到係場補牌
但無都可以入一隻出一隻
靠啲怪夠大隻贏
當你無晒牌個陣就等於唔使棄牌咁出438/557都幾屈機

請參考派奇

爐石2017全明星賽投票

唔洗望喇
應該都係下面呢5位最多人投
羅傑 威傅 鍋貼 Virtual 山下智久

個投票機制永遠都唔會有香港人入到正仆街

支持一抽入魂入全明星賽

聽日幾點更新 急不及待好想玩玩了

亞服香港時間朝早8點

今次全世界都遲過之前

而家巴西烏克蘭仲有冇用

無得投紹安

仲煩熙每日任之際原來聽日就已經係

美服：12 月 8 日 04：00
亞服：12 月 8 日 08：00
歐服：12 月 8 日 12：00

睇積分同埋HCT 季後賽
佢又懶懶閒 唔知佢無心定無咁既實力 咁咪繼續玩佢既狼人殺囉

* 友誼賽重新連線及使用者介面改善。
** 等待對手重新連線的「對戰已暫停」彈出視窗加入了倒數計時器。
** 玩家成功重新連線後，回合計時器將重新啟動。
** 遊戲選單的「投降」調整為「結束對戰」，選擇後使遊戲和局作收
競技場
* 調整競技場卡牌的出現機率。
* 注意：以非基本/非經典中立手下做為競技場卡牌出現率之基準。
** 基本／經典中立手下：0.5x
** 非基本／非經典中立手下：1x
** 最新系列的中立手下：2x
** 基本職業手下：2x
** 基本職業法術：3.5x
** 非基本／非經典職業手下：2x
** 非基本／非經典職業法術／武器：3.5x
** 最新系列的職業手下：4x
** 最新系列的職業法術／武器：7x
* 為了持續改進競技場的職業平衡，我們亦將定期微幅調整某些競技場卡牌的出現機率。

最新系列的職業法術／武器：7x
會唔會太高？
定本身都係咁高
應該到時周街都傳說武

紹安

硬推傳說武
不如揀職第一張就係武器啦
陣間7x 左都唔中咪等於輸硬

d傳武邊似上版珍娜dk

比twitch封殺仲可唔可以參加暴雪比賽

twitch都唔夠膽bam暴雪喇
參加比賽無問題
但做賽評/主播就咪發夢

如果參加得 打到後面既話係咪又要笠紙袋上場

笑死 不如帶住遊戲王個金字塔吊嘴去博上鏡

襯未正式上線
拿拿林買張競技場飛
pick返副龍人戰馬deck

結果一張都無

屌冇任

更新唔到爐石 仲未玩得咩

今年blizzcon直情有個twitch職員企起啲conference room門口提啲streamer千祈唔好入去直播

blizz真係惡過狗, 上年迫twitch ban amaz/trump(?)

咁blizzcon要門票
唔俾入去開live都好正常

今晚課埋50包先

搵左外國朋友先去馬啊

lets go 香港

留返150 抽多包啦ching

pick完
聽日先打
一樣有新包

屌你食任
bug左成日啦
少少野都fix唔好

屌無左日任
係咪應該送返十包八包卡賠償下玩家

望住kripp開包

50包3傳

開6個ac感覺係送獵武機會較大(4把...),傳說就戰傳848(3張)

above average喎

好想轉美服果邊玩

次次開包都有人明明抽得唔差得上黎叫春

2服都偷跑 亞服就要準時

應該6點有得開架喇

亞服已開
送個把抽中薩武屌你老母

好過獵傳武既

你老味我中左獵武想喊

中術武
今次睇落無乜邊把武係勁

今次係咪total送9包
大亂鬥3包+任務3包+登入3包?

YES

登入送傳說武器:薩滿傳說武器
前十必傳:術士傳說手下 6/3/6

唔計頭十包保底
124包6傳 好過之前幾次

廿包一傳

26->16->21->7->20->34
最尾果張用埋最後幾百金抽 好彩唔洗再課金追埋佢

大家中咩武?中德

我開中德武
支野唔知點用

新mode又幾得意

頭10中4/20/20
正，屌死單卡deck

講黎講咪係之前個麥迪文 UI COMBO

登入武中牧師武器
頭10包傳說出牧師傳龍
今個版天都想我玩龍牧

終於開到60包6傳12史詩

中法武

中法傳

個單人副本好玩

用獵輕鬆過，但係咪9職過晒有獎勵？

課左五包再加佢送果d

連保底依家有三傳

仲有十幾包未開

第一次玩以為輸左可以再續，點知由頭黎過

kingsbane

Iphone 更新唔到？

LAST果隻打毛毛咩,又搶怪又炸水晶

我同你一模一樣

56 pack 得2傳
第5 pack 出包底法傳
跟住28pack 出獵傳
最後果廿幾包炒曬車

dllm

94 包 4 傳 23 史詩
想要多啲傳

中左戰武薩武牧傳

60包連送既 5傳
3把武 法德聖

你個名

龍牧係唔需要呢兩張卡

算好定唔好

95包唔計送戈張抽到5傳
中晒牧師2傳

Btw,屌你老母日任都係無左

想知地城挑戰有冇傅說送

無 只送3包

7張傳得把聖武有d用

張call to arm好正啊,魚人聖好勁

送多張唔得

Spell hunter有冇得玩
中佐把金獵傳武

好孤寒

30包一傳 我個fd 53包6傳

唔重要,太部份傳都係垃圾黎

可以試下,不過應該死得幾慘下

53包 2傳
前所未有咁低機率

聖騎call to arm比我想像中仲強,招3隻之餘deck少左3張2cost卡變相之後draw靚d,效果好好

唔係話改左機率冇咁易重覆架咩

好多白卡9張以上

78包都係6傳

仲唔滿意？

今次係咪都係每職加兩張?

地城挑戰最尾個boss discard deck頭兩張卡
好彩hunter DK可以合成獸，唔係唔知點打

7/110冇金
係咁派張垃圾版三幻神比我做乜鳩

26包 5傳

王禍同薩滿傳說武器，唉抽住先

屌你
打嗰個會生1 1 劇毒嘅boss，諗住贏左所以bm，點知原來隻1 1攻擊英雄會直接死

Timer係咪40包一傳，第一張傳之後

副牌勁靚諗住可以通關

warlock新傳有咩卡配合到
除左bloodboom cho gall之外

送牧武 頭十中賊武

點解成日比哂d 術牌我
術傳喊出黎

術傳苦主揮手區

我想要張RIN

53包两傳

做完果三個任有返日任

7包2傳

送左獵武

10包補底個張係換deck張傳

唔係掛

估唔到法術獵有得玩

慘

送左法武

金色換DECK張傳拆左佢合咩好

都係個句
新版本第一日合卡?睇路喇

金卡留住先啦 睇定先再合

56包13紫3傳

計埋送既中獵術戰武同埋德張524

屌 我都係53包 2傳

回鍋
冇課
送戰傳武
之後我得14包
中法武術武

無課
5包 中兩傳說
仲要一張金框 神運

打到無傷者 用盜
死聲2次 對面消耗+1

夠唔夠過 唔敢玩 輸左又要黎過好煩

中左金薩傳武，果斷分解左

新版本上線之後競技場更加講求龍人 龍人
新卡加成 要pick更加難
邊個PICK到就左贏左一半先

50包5傳一金 玩大大杖 唔夠快攻打
快攻勁左好多

77包得4張

我覺得幾勁 玩控制既話 同鋪到場既話
我都抽中左

預左架啦，多傳係bonus ar ching

4張ok la

親王賊4費位轉落432補牌勁左幾多
以前成日打到後期唔夠牌比人反cup

唔敢玩咁可以點

reno術輕鬆過

頭十包同傳武中左戰士傳同術士武
第一次打個地城就過關 佢係咁打冰牆出黎係咁爆卡 我隻8/8一TURN+1/1大到變45/45

我斷左線都要黎過
算鳩數都係頭幾關

九職過副本有奬？

痴線快攻多到
勁多賊

加法傷同埋10費回滿血+召成場傳說呢兩張係MVP

卡背

終於打完paladin 1cost兩隻兵仔再全silver hand 真係超勁

70血boss一拳ko

新關好難玩

點有

打過一次
過唔到尾關
見任又解完 廢撚事打落去
得個卡背仔
上次都話有阿薩斯頭像拎

狗屎運 但呢兩張有無用

嘩

仆街仔

爐石終於出番次有趣野

獵張7費法術打arena勁撚到

今次出新卡 係咪冇舊卡移出標準？

我唯一一張想要既傳比你抽中左

好撚傷心

3pack 中3傳?

咁又係

same

打電腦都bm 就抵你死啦

岩

agger
有乜就玩乜
過2日就全meta deck, net deck 架啦
過多排先合卡啦~

呢隻就加入mill deck 啦

法師果隻真係唔識用

打哂八王有咩獎?

冇~要9職都打晒八王先有卡背

單職打哂九關好似無獎
打哂九職九王就送個卡背

一費白板有張113 咁勁既

八王先岩

3/4/3扣龍6血有奇效，專食5/5/5

656 龍

岩岩打單人撞到個BOSS 叫A.F.Kay 佢係咁PASS TURN
打到10血諗住會嬴硬 點知個ROUND 5色巨人+兩隻8費炎魔

我都係

睇到呆左

原來佢識郁

個關秘密房屈機到

dog試完藍龍賊e家試緊控術
新加既卡有rin 傳武 兩隻939惡魔 955號召1-3攻怪
好撚貴

新版第一日已合晒rogue 2傳,有愛

打出手下有衝鋒個關好撚難打

唉，大家唔好咁衝動合卡住，過多個星期牧師發力其他deck就玩完架啦

個地下城都幾難

術同牧都好撚勁 Lyra 加傳武好broken

成日唔小心 今日揀咗permanent stealth 點知真係permanent 啲taunt收哂皮

70得兩張

EU Challenge 80g
OGC#3209

而家都發緊力喇
原有既單卡牧到入一張7cost法術dum波鐘仲邊有得輸

arena 獵好正

好睇運

玩左 4個run
2次去到 final boss
好撚勁唔夠打

張10 cost 回滿血加成場傳說好緊要

spell獵就咁跟範本個套都好好玩

我都係咁
我直播緊試下新方法玩
可能有D LAG既 我唔係住香港 NETWORK 56K

係咪我太廢 我覺得單人唔易玩

古神同卡拉贊未退既???

4月先

而家天低分rank咩環境

大大牧同親王／武器賊
20上10未見過德

有cancer deck未

arena 3 1 1 聖盾毒怪同hunter堆死聲卡好勁

狗牧差一血
kaza 唔記得pick 10盾
又唔知道要pick 2隻reno

我揀double血
同無限炎爆術過最後關

暫時99%過只有一開始中大過5=5
之後卡全部都係傳說

好想砌返副法術獵玩

咁岩送左把武比我

合啦都唔貴
上分又快

差三張紫

而家要課課冰定繼續新卡好
今日已經抽左80

80包新卡

我覺得FT啲dk卡實用啲

好多新卡要同上一轉個堆一齊用先發揮到

Dk（除戰聖，加二王子
贏曬九成新卡

DK 真係勁, 有即時效果，唔會俾人拆，有後續效果
D傳說武器廢廢地，如果睇錯其實係好強，又會全meta拆武器
勁極有限

屌隻垃圾冇得沉默
人地抽到3張都蚊訓

有得沉默牧師玩撚哂喇

有得沉默仲洗玩既？

兩包第二傳

諗下都知無可能啦

spell hunter 如何

睇緊thijs試新deck

一卡手就好撚廢

玩zoo定控術好

recruit 1,2,3 + voidlord

獵有隻654COPY牌堆死聲加埋中立有隻733死聲號召8cost combo幾勁
但係就唔計戰吼8費無邊幾隻勁

我用聖中法師武 都好撚勁 次次2張卡

70包 8橙
暴雪今次咁撚好死

combo piece要唔上得手

牧張傳真係落嫁？！
我真係睇唔透

無人玩EU?

想加都加唔D效果一樣勁既死聲怪

全spell好廢
啱啱贏左幾個
唔用張傳玩半spell用張upgrade都幾勁

Ching 哂命因住俾人斬

全spell thijs 連勝緊喎
可能北美真係易打d啦

單人模式d boss好難打
戈隻discard boss可能係discard warlock 既理想形態

大家好
本身有玩開爐石 美服
不過一路都冇咩fd一齊玩
多多指教

歡迎

仲係一場都未贏到

8-0了

唔知玩咩deck好
Control Warlock 好似幾勁

抽唔到爆炸既話完全打唔贏快攻

巴打 有無 thijs 副deck睇睇

去佢stream睇

賭命成功

玩條毛

好辛苦終於用德贏到一次

mill 死左佢 依副應該係對依個boss先得 好-6

以為最後 原來後面仲有 azari 玩撚用

又無日任

度度都係牧

暫時玩咁多個class, 得jade druid 贏到the darkness

btw, jaina把武好勁, 原來唔扣耐久

爆牌賊偷完以為會扣耐久 點知唔扣抽爆左自己....

150包 連埋頭十必橙同送傳說武 10橙 灰左

average再好少少喎, 咁都灰

當140包8橙 有咩好灰

出果陣咪講左果堆0攻傳說武發動效果唔扣耐久

無150張傳 梗係灰啦

我肯定唔扣耐久仲勁
而定把武器定位all or nothing

有鋪用c thun 打the darkness
我有5隻17/17既c thun
Battlecry發動兩次既能力
都係輸比佢d 仆街mind control, entomb, twisting nether, 屌

利申： 少玩 見新牌先玩下

擺係tempo mage好勁

平均18包一傳
咁都灰 仲想點
你叫40包保底個d點撚算

太慢

元素法

都未見有新卡carry meta
嗰時思春、任賊任薩、巫妖王嗰啲第一日就黎料

獵dk縫唔到新版野獸 暴雪ho ball

術士有咩deck可以玩下

秘獵好似幾好爬喎

冇cat trick ,spell hunter 可以用咩代替

Indie company

不嬲都可以中速加秘密

開個副本就有

回得多左

Cat trick 要開到第2定第三層
但我見呢張又好似spell Hunter 必需咁

冇 咁易代替到就唔會有人用呢張卡
呢張卡效果太好 其他法術完全唔係果皮

好啦咁我去開啦

屌，邊撚個連登燈神過法術臘廢嫁
一街都係喎
就黎畀d臘入打到變番獵人

spell hun好勁

第一日上黎咩

牧都贏到了 個地下城玩上癮

信人？唔係啊？

低rank有幾多任務法
自閉牌組有咩好玩

呢副搞笑，我無hemet同換走咗d龍

打地下城pick牧師 passive double血
仲抽咗張10cost回滿血再舖場 好正

啱啱出個陣班法術獵都未摸熟套牌
真心係thijs玩完先成班人抄就開始掘起

我個戰簡左兩次double血
200血打尾王
剩百二個陣賭炎爆賭輸左
明明佢得七十

120 70都輸

真．RNG

有冇人用過獵張8費傳？效果如何？

Thijs有拎黎玩過一陣尋晚
淨放barnes 獵傳 y'sharj 同king crush
效果一般

抽到king crush既話

的確係幾好玩
琴晚抽到把武器即刻合左兩張to my side

邊撚個話獵人T4

抽唔中把武都要合喇

中得牧賊武 都係睇定啲先合

見到有副miracle刀賊 好似幾正[

郭紹安新卡評分:7費 武器 洛克德拉爾 0分

5分: OP 完美至極 對手有放而我沒放 我會陷入相當大的劣勢
4分:效果非常不錯 不至於到不放而玩不下去
3分:可用 會用到 能進構築
2分:差強人意 必須更好
1分:不明所以 不知道怎麼有這張牌而且怎麼設計的
0分:如果你是一張實體卡 我會把你撕爛

條友唔識架

依d可以特登組副deck去用既卡都比0分

一入配對就無回應
點搞好

臘入粒腎結石好撚嘔心

Yeahhhh

玩緊冇任務嘅無限火球法。扮冇任務卡

點玩？唔otk? 定開放

用新果張445減學徒費

T2陷阱t3陷阱
T4畀coin出粒石
癡撚線
只要一冇ae就企係度等投

我反面覺56turn combo勁d
一野16

用simulacrum整兩隻學徒出黎?

跟住天生技射兩三野就贏

冇任務咁穩定，但志在好玩

Junglefish#6417

亞服80金任

有冇戰武薩武玩法？

岩岩自己組左副試
不過我無放傳說武同其他怪
改哂放抽牌怪
要記住邊隻學徒係copy番黎

我同你一樣，不過咁岩抽到法武，又試下sowhan 幅牌先

法師武好似好易爆牌

事前最睇好既聖騎武咩環境

之前前十必傳中rin
今日競技場包中術傳武

我愛warlock

仆街有bug

錄左片, 有無人知點report

最睇好係因為9把垃圾裡面睇落正常少少?

岩岩玩無限火球法撞到rin warlock
果陣仲要未齊combo 每rd都倒數緊

淨係見過一次兵聖用

勁啊
新兵必落概 都算
睇住人畀隻十頭概炸雞一下搞掂
反而牧張全場返deck用落綁手綁腳

除左打任務法個類之外
真係唔知有乜用
解封印5cost咁撚高
想解封印+虹吸都唔得

最後完成封印個條件應該改做直接win the game

1999

奇蹟刀賊

點解唔會trigger 我隻spell

61包8橙

第1次打the darkness就贏到 副shamen勁廢 每draft 1次都想屌出黎 無wish無無限炎爆乜柒都無 比我拖到佢fatigue贏左

要exactly補3血喎

獵金傳武好正 一用成手金卡

之前睇uzra台 佢拎左對面王果張所有spell 0mana
都玩左好耐

我用德都中左伏
致命劇毒真係會致命

用左成百幾個SPELL 都仲未完個TURN

改版後首個官方比賽
雪梨爐邊名人賽
英文台
國語台

對控術觀望多陣
好唔捨得送禮魔犬丟牌體制

法師張新秘密勁到痴線，開放用tempo法光速上rk 5

14包又中，都算早

好多術帶嗰個封印
不過我冇見過成功
都唔知有乜9用

做完之後俾武器拉隻10/10落枱先on9

想知賊個隻4/4/4海盜 死聲+武2攻 對賊把傳武有無用
我意思係用完把武會唔會仲有個buff

有

中撚左張牧傳垃圾龍

秘密tempo法？
有冇decklist？

睇完術士套自殘預設deck先發現到隻333自殘發現法術改完版都無人理佢

土豪戰好好玩

仲有土豪戰

### 自訂戰士4
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 1x (1) 旋風斬
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 1x (2) 亡者之手
# 2x (2) 斬殺
# 2x (2) 沉魚落堰
# 2x (2) 猛擊
# 1x (2) 靈魂熔爐
# 2x (3) 盾牌格擋
# 2x (4) 血刃
# 2x (5) 鬥毆
# 2x (6) 寶石魔像
# 2x (6) 未鑑定的盾牌
# 2x (6) 集結隊伍
# 1x (8) 『天譴領主』卡爾洛斯
# 1x (8) 地塑師伊普
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (8) 破怨斧
# 1x (8) 葛羅瑪許·地獄吼
# 1x (9) 伊瑟拉
# 1x (10) 『無盡之怒』亞煞拉懼
#
AAECAQcK0gL8BKIJqKsCjs4Cws4C9s8Cn9MC/ecC6uoCCkuiBJEG/weyCMbDAszNAs/lAsvnAurnAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

抄返黎

玩聖騎定盜賊好？中左佢地把武

toast

條女幾靚
乜水

德張8/3/5死聲搭4/3/5死聲幾正喎
用埋NZOTH可以瘋狂召4/3/5

笑死 無限4/3/5

legend 龍牧都可以9連勝

求list

屌你老母arena priest 7cost boardclear真係好on9

### 炸臉法
# 職業：法師
# 規則：開放
#
# 2x (1) 法力龍鰻
# 2x (1) 秘法飛彈
# 2x (2) 原始雕紋
# 2x (2) 寒冰箭
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 瘋狂科學家
# 2x (2) 秘法學家
# 2x (2) 麥迪文的侍者
# 2x (3) 喚焰者
# 2x (3) 法術反制
# 2x (3) 爆炸符文
# 1x (3) 祈倫托法師
# 2x (3) 秘法智力
# 1x (3) 被遺忘的火炬
# 2x (4) 火球術
# 2x (7) 火源之界傳送門
#
AAEBAf0EAuwFuhYOcbsClQOrBLQE5gSWBfcN4xGjtgLXtgLBwQKYxAKP0wIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

張新秘密真係好勁
勁過鏡像體多多聲
勁易壓到人地好低血 之後用火球冰箭收頭

個地下城用術士只要揀到手下變5費真係零難度
我仲似boss多過對面

戰士848解唔到就GG

用德手下變五費跟住全副deck 都係傳，輕鬆過關。次次六費準時女神再回滿mana，冇得輸。

我就係咁諗跟住有關隻boss到5C沉默自己手下收左皮

王禍順手同親王暗閃差不多

唔玩fundeck住屌佢老母臭閪
全部抄完喺度試，我個小天地都無撚埋
用返勁deck囉

講緊休閑

以前更新頭幾日都好多人試唔同既DECK
而家更新左幾日已經通街秘密法 大大牧

Mage個新secret好撚broken

等如3mana fireball

射滿左仲可以顏射埋你

新patch 我唯一合嘅牌
張傳武都好用，以前秘密法打到中期冇力，而家每turn 拎4 張，持航力係打到抽哂所有牌為止，勁驚人

把傳武完全為快攻而造

係 控制唔會適合用 因為手牌散得太慢

有無人一樣覺得賊個幾張rare同epic幾實用

想問下德魯伊嘅任務，
召喚五費以上係要手牌打出去定係我戰吼著10/10翠玉都得？

summon唔洗手掉

任何方式你場面多左隻5攻或以上就得

過氣菜德

爭臘入, 賊同聖未金頭
今版邊個易玩D
上版合左親王賊但玩落覺得好悶
法臘好似幾得易, 合埋弓就搞掂

同埋今版highlander priest仲係好勁喎, 唔明點解topdeck降佢tier

我覺得好自殺式 一ROUND都難放3張出場 勁快DRAW爆

用落秘密法好岩
佢有4張令秘密0費嘅牌
副deck 6-8個秘密
又多直傷
一張出3-4張都冇難度
好多場我冇哂場面，就係靠將所有抽到嘅直傷掟面而贏，尤其對術士嗰隻9費惡魔根本無解😂

你地有冇人呢幾日都係得1個任,唔識加任

秘密法好易就fing哂d手牌走

我重登三次先接到任

諗緊合唔合賊張epic 4/4/4好

我都接唔到任

我電腦接唔到用手機反而接到

亞服80金
#3602 精密周長

其實好多卡解唔到就gg

有玩過秘密法就知通常去到turn6手牌就得返1張

終於有80金任

而家獵開始樽頸啦，最後一定又係牧師統治地球

暫時未見到一個穩定既機制counter Highlander Priest

80G 任係咩來

亞服 birdman#3215

得一個任係80金 係同好友對戰一場

牧師有邊張=統治地球

有無人已經清哂9個職

我第1日打晒

開左三日 剩係合左兩張術士9/3/9epic

咁勁

今次地城係幾好玩同照顧新人
唔洗自己有卡先玩得

接到喇清左個單丁任重登就彈返3個出黎

我合左一張賊4/4玩開放放哂兩張加伏擊 幾正
一個唔該就幾隻蜘蛛係場
仲抽中左新賊傳2/2

得三千幾塵 諗緊合咩好

睇定D先

今個PATCH最勁我覺得係騎張召 1 2 3 cost
傳說就無乜

SAD

中立傳955 summon 123 cost都幾勁

把武器都勁,留衝擊=otk

加左

我發覺依家抽卡包最抵應該係同網上買卡店買MYCARD抽最平. . . . 您地係唔係都咁做?

快攻聖騎同飛刀手重返榮耀

有冇人有更好提議? IOS

IOS/ PC

I am the boss

上一關又係就死時把武拉中隻 997

有9千幾塵想玩賊應該合咩好?
甩左幾次新包

edwin基本上每副賊deck都要

呢張合左了

咁睇你想玩咩賊啦

之前玩磨刀油
同加基森拍賣師果副
薩瑞爾之前都合左了

亞服80金交換
#3602 精密周長

中薩滿武器 係唔係最撚廢果張

5/3/4 epic 都必放

依幾日玩過下號召戰 感覺上還可以
但一match到大大牧就真心屌左出黎

戰士都係果個問題，打後期無winning condition，除非係任務戰或者落10/5/7

成日都打D 數字出來唔係好明
薩係咪都係玩魚人勁?
有張

即係邊張
賊仔無5分傳說卡

史詩黎 5cost 3攻 4血 battlecry:食人隻怪

唔明數字係咩意思? 攻擊定咩
呢張係你用既時候會將你場上既怪隨機進化

龍+單卡牧幾counter 法獵
特別係張7cost洗怪入對手deck

sercret法先後手真係差勁遠

再買多40包 1傳都無😞

我套套deck都放42020咁濟

用大大牧一個晏奏就r10-r5

5甲 全場友方手下 進化成原cost+2 嘅怪 英雄能力2費單體進1cost

40包同一款包既話應該唔會0傳

亞服交換80金
Muiwo#4592

有timer喎

可以report俾暴雪

added

大家今次最撚耐幾多包傳？
我幾ok，14包

課60包呢家幾錢到

push

on9大大牧，手順唔洗玩

現實

130包8傳

好慘啊 咁都唔夠130張傳

一半都係垃圾
薩武 法933 牧766…

arena點解hunter56%

邊到睇到56%

Turn 1

合套王禍賊啦
應該夠合 幾好玩 再唔係親王賊你都玩到

有冇人亞服80換金？
Andy #32908

好彩係打黑暗,成套牌都食死佢 精控,暗言,卡巴,狂藥有隱形斗篷,
天生技又有蠟燭狂怒者解,中間洗兩次蠟燭狂怒者入牌庫又有法C杖頂住,天生技又快抽番蠟燭狂怒者,呢次真係羸得好-6

隻7費法術打arena 勁到痴線

### Polka never dead
# Class: Priest
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (0) Silence
# 2x (1) Pint-Size Potion
# 2x (1) Potion of Madness
# 2x (2) Shadow Word: Pain
# 2x (3) Shadow Word: Death
# 1x (4) Barnes
# 2x (4) Eternal Servitude
# 1x (4) Greater Healing Potion
# 2x (4) Shadow Word: Horror
# 2x (5) Holy Nova
# 1x (6) Dragonfire Potion
# 2x (6) Shadow Essence
# 2x (7) Lesser Diamond Spellstone
# 1x (7) Psychic Scream
# 1x (8) Free From Amber
# 1x (8) The Lich King
# 2x (9) Obsidian Statue
# 1x (9) Ysera
# 1x (10) Y'Shaarj, Rage Unbound
#
AAECAa0GCKIJqKsChbgCt7sC6r8CmcgCws4C6NACC8kGpQnTCtcKoawCtbsC6L8C5cwC5swCtM4C4+kCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

唯一既對手只有自己既手氣

Hand lock
簡左五費同起手多一費
起手出左張成手coin
兩張山嶺 抽牌 熔火
好似頭幾turn就搞掂左

有冇人仲係冇日任

kripp挑戰緊地域個個比賽
5職一次過
獵人俾尾王寶箱玩謝左
兩張費倫祝福+靈魂鞭笞 回血+清寶箱

琴日登兩次先有

成年無玩過 想問下呢期咩deck好玩勝率過

想用賊仔爬分
有無deck介紹

贏就好玩架啦下嘩，自己search meta

thanks

推介
秘密法
大大牧
快攻聖
控制術

其次法術獵

感覺呢幾副係暫時最強勢

求大大牧list

而家合集101010拉怪會唔會好快變開放

咪on9啦 上面未有link有晒meta deck
on9仔

948控場太勁
多兩次復活都算仲要一次復三隻
不過其它控制deck都勁左所以今版真係變慢左好多

等下個patch

親王賊唔覺有咩問題
同新兵聖鬥右手啫

Physical Scream 既意義係咩?

Psychic 自膠

拖時間 通常打得越後越有利
當落多張龍水冇分別

但一樣shuffle埋自己D卡比佢, 姐係自己board clear先出?

Btw 我係冇龍水先落雙nova 而且我都冇兩費張抽法術
有落應該重再好啲 不過依家都夠做所以冇打算合
等meta穩定再抄其他

我直頭換左張better healing就算 張7SPELL先係重點

通常自己枱面一係大贏一係冇怪 好少兩邊都有野
因為除落得四種大怪

有冇巴打講下大大牧對秘密法 新兵聖表現點？

對聖騎開大
對秘密法睇兩邊手順

好極端
要睇大大牧搵唔搵到解牌(2+0/1+4)
有落spirit lash既亦都可能好少少
都要睇對面順唔順夠唔夠快
仲有大大牧有無拎到655 出到948

對秘密法基本上要小心啲試秘密
有coin試贏面大好多
比人counter到4cost以上既spell輸左9成

玩緊buff 聖
冇人玩😂？

落埋任務？

其實d任務係咪可以拆晒
除左戰變炎魔其它連法師都唔洗再落了

有冇大大牧參考 本身有玩開 放新卡落去唔知拎走d咩好

唔好拆住 下年一堆卡退環境
又唔知佢會唔會出其他卡推番任務上去
除非你真係好缺塵

冇落 用緊amaz果副
自己再改少少

德 張武器係咪廢

OTK fun deck

Thx 除左大大牧之外 整邊副deck好？

meta未穩定
無人會答到你

新手想課
課經典定新包 40包好
同親王呢patch仲玩唔玩得過

成個冰封都冇合lich king
點知呢個patch一出就會咗佢

大大deck係咪最勁都係大大牧，我大大戰打好劣勢

大大戰前期太廢
牧>>>>德>戰
而家仲有號召大大獵

表現一般
講tempo 秘法 快攻德 快攻聖仲穩定同快

咁課邊包好？之前買過25包經典
15包狗頭
夜夜拉開左

會唔會買舊ac抵啲

夜夜拉

差唔多喇
再唔合唔通等下年先合咩

利申 由佢分做標準/wild開始 少玩 都係睇人玩多
所以乜都無合 亞煞拉懼 派奇 卡札 巫妖王全部都無合

牧>=德>>>>戰
咁會好d大大牧同大大德概差距唔係咁大
而且大德冇咁食巴奈斯
冇咁食draw同埋出年應該仲有得玩

抗快能力牧好過德好多
戰我無實測過唔知強度大約去到邊
但係暫時既meta黎講大大牧勁過其他兩副好多

抗快其實唔差好遠
唔計成長牌
小d有法術石，憤怒 揮擊 疊甲 散播瘟疫 dk
其實小d反而係驚牧 尤其卡扎同秘密法
聖騎五五開
其他都算優勢

大大戰係垃圾
完全諗唔到有咩贏牧同德
快攻又輸 聖 賊

其實我覺得皇禍賊好勁

前期打快攻好易輸

大膽推斷薩滿今版黑馬跑出
圖騰薩控制薩元素薩試完番唔到轉頭
戰哮X2太多可能性
新7C傳用落唔難

德玩無限死聲4/3/5啦

kolento 真係

法師隻傳係咪冇用
召d 5/5出來比人一野清場

依個combo有玩過果副術既話其實間唔中都出現

個反應幾好笑

有人會放5/4/6同張死聲傳玩術既咩
第一次見 以為而家淨係得control個副

Btw 好鍾意睇savjz

有啊 我都係今日睇ahq個天梯特訓班先知
decklist:

咩事

翠賊抬頭

我要接任呀屌你老母

幾個月一個expansion 都搞到咁

indie game公司係咁架啦

我上2季都係用賊上傳
今季太多秘密法好難打
轉左用aggro paladin
岩岩上左傳

玩緊kingsbane deck, 手順既時候都ok既

爬分你有塵最好就大大牧
根本打咩職都極大優勢
因為依家好少魚人騎/任務法
控術打大大牧連3成winrate都冇

係好爬 但真係好悶

係咪疲勞套路個副?
turnturn屈對面王禍一下+英雄技爆自己刀

toast 個副海盜刀deck

爐石2018電競賽事計畫

唔關我地普通玩家事 睇下就算

一季爬第一有16分 要200分有賽事打 普通玩家有無可能做到

一個HCT賽季係一年?
就算KEEP住前百都係得108分

一個賽季有4個月
一個月第一先係16分好似
無得打出面個啲比賽跟本儲唔到咁多分

wow咗 聖騎把武如果buff咗落5/2/2 (三隻2/2)既話 啲分身都同樣有效果

好似其他buff 都係咁

我知平時加攻加血係 原來死聲都會

話明複製體
把傳武BUFF落去分身兄弟/423薩鋼囚奴既好處咪係唔怕俾人沉默
沉左一隻都仲有另外一隻

琴晚我合控術你唔同me講

控術平d

兩雙死左就有兩把武？

佢死聲係自動裝備
咁兩隻死左咪裝備兩把武
第二把武器蓋過第一把武個陣咪發動死聲 BUFF手上其中一隻怪囉

上版有玩親王zoo合左dk既話
都係合返d兩張939同把傳武啫 (rin/955個d就自己揀合定唔合)

我睇鬼佬論壇 最新係入 滿522 同rin
反而武就次要

當初仲話rin應該要即勝
出到黎發覺要召隻野出黎係
其實唔難

試牌初期有唔同玩法既
我都係跟dog/雪梨比賽個副黎抄

不過把武同rin真係好唔撚夾

次次用大大牧都係咁
點勁法？
用勁多塵會合完我真係唔識用

合返張金色Barnes先

你係咪推過呀婆出馬路

冇任的話轉語言就有返

冇玩大半年再玩返揮手

留錯牌吧

傻閪用咩Deck都係會輸

無任既屌

rin=垃圾卡
控制術而家應該好多都轉玩5/4/6果隻立方獸

屌你老母
撞親比charge個隻未贏過
戇鳩 乜撚野事

60包3傳說 有張係金邊 好感動

玩過下rin 發覺對控制Deck幾大優勢
張10/10好易做到出黎
每Turn都食fatigue傷都咪話唔痛
今個patch warlock又多左好多牌回血解場

Rin點會係垃圾

雖然好esport
岩岩用法師張秘密抄左張第一封印返黎
快過對面隻術一round 爆deck

點勁法？

我錯喇 玩任務法又撞到rin

3:00

法獵幾好玩

有d快攻騎帶211拎新兵係咪戇鳩架?

抄cocosasa上#1個副啫

太子 玩立方獸呢副 又幾癡線 11-0

岩岩觀戰見人玩
搵立方獸食557再整爆佢=otk

其實打15度 算otk咩? 加埋隻龜傳說都係25度姐

dk復活完又一波（當然睇下好唔好彩復到幾多隻）

TIKNUHC#4574，
80金互解。

個單人要係9個職都打哂大佬先有獎定根本無獎？

上過Legend 嘅朋友
請問平均要用幾多個鐘先上到去？

有card back lol

其實你問幾多日好d
唔係選手通常唔會一次打超過3,4個鍾
r5開始大約3-5日就上到
每日都唔會打晒100金

r3尾開始d人就好少有missplay,之後都係睇運/deck

Added Andy #32908

呢隻game休閒玩就可以 要我坐定定玩上去真係不了

上過一次傳說之後次次卡r20

點解無任接既

首先,每個月唔同時間上既難度都有少少唔同
月頭上通常會難啲
到月中同月尾啲勁人上晒去之後會易上啲

之後都睇你用咩deck
如果你係用最top tier個兩三副(通常都係快攻)
打得熟個tempo
基本上100-200場就上

不過講緊既可能係你會轉好幾副牌
有機會副牌係r1-5比人針得好勁
每一副牌如果成日撞到劣勢match(例如458牧對大大德)
就要轉第副打過

個人經驗
前月月尾原本用賊係r5卡左一個星期都上唔到
一轉deck 用魚人聖 打左差唔多50場
一晚左右就上左

今季月頭用棄牌術 應該唔算top tier
就打左差唔多5日先上到
由300場打到金頭

最緊要心平氣和打, 爐石只係一隻rng game, 比人top deck 個就由佢, 唔好太再意
同埋用tracker 睇下自己有無打錯

我覺得r2,3打後真係鬥手氣
大家decks都係個幾副

基本上係鬥1234 順cost
所以我覺得開局識留/換牌 係成個game最重要既一步

Lm

係咪壞 ser

如果9/3/9跌出黎果3隻唔係惡魔就好

r20無咩可能會卡喎

佢冇再打算升姐

點解
清下日任得閒玩下點都會升上去
休閒果面撞親都係果堆解打出任

換牌都係重要
運氣都係睇個天
我今季用aggro paladin，起手淨係留順mana輸死你
刀一定唔留（除左打秘密法留3攻刀）
755必留，先手有1費留call of arms，後手有1費可以留2張，飛刀手一定唔留，恐狼睇情況
要升得快一定要熟個meta

可以咁講
打rk一定要搵可以打到對面仆街既起手
而唔係比較保險既起手
知自己冇機會贏就直接投降

魚人聖起手留2 欠推?

魚人聖最好打起手：112》223

無1留2先要推

仲係要換任先接到任

電話登兩次都得，可能唔fix

因為好浪費時間 有時任都唔想解 玩一兩場過手癮都還可以

昏迷左幾日
薩武有乜DECK玩到

隱藏職?

唉屌咪撚講 抽中咗

+1

我想問下爐石係未已經冇新手玩，點解20已經全部齊卡meta deck

正常你ac新開無耐既應該都會對返新手
ranking唔準架 有好多舊玩家齊卡係r10幾20到玩

我齊deck冇爬rk好耐，卡20玩下fun deck又得，見有人放冰箱雪人都會主動投

變左苦主揮手區
兩隻ac都係薩武

70幾包得5傳,3把武一把係佢

諗緊合唔合賊dk好 玩mil kingsbane deck

抽得齊把刀BUFF都幾屈機

玩海盜刀賊都ok 有2/3/1抽武 又有張4/3/2抽2隻怪上手都唔怕無手牌 不過打控制就輸多

所以先想砌mil刀賊 打牧個啲輕鬆好多

賊把刀係唔係人人都有
我見佢好似係solo adventure 第一關送嗰包野開出嚟
玩緊miracle 隻4/4 蜘蛛好撚爽 係咁跳出嚟

一街都係控制術 939無限loop
攞副爆牌賊出黎教佢地做人先

機率既野
4/4/4特登合 點知轉頭又抽返張

5分鐘前Dog用Demon Warlock (有立方獸版本) 上左Legend Rank 1 ！

R10以上爬先好用，勁多親王賊同快攻德

親王賊即係邊副

尾幾場先用姐 之前見都係用爆牌賊多

親王海盜5577炸雞

555755

炸牌術好撚爽

lag 搞到覆左幾次

狗頭地城差術士，有冇過關選牌選寶藏心得？

9個都係刷C thun 輕鬆過

而家又多左套淨係放琥珀同心控既26生物龍牧
牧師究竟可以有幾嘔心

我唔想再見到priest屌你老母

Arena 324:只有一怪有taunt shield
點睇？

依張我覺得係神牌

就算有怪都係324

644拉隻10cost
噁心程度同術5cost 拉隻939一樣

FunkyMonk #32908
80金 亞服

控牧幾時都係咁嘔心

快攻中速疊傷車面就唔嘔心

炸爛佢副牌咪得

t10唔齊5+8 唔夠識玩

地下城全職過有咩獎

card back

80金仲未換到，
TIKNUHC#4574，亞服。

諗唔到玩咩deck 合張賊dk爆下牌算

比我用老鼠拉左出黎

快攻<控制<反控制<快攻

講到底西瓜術等等出現都係因為快攻狗牌當道

好快又會有deck counter 西瓜術然後一堆人就狗沖去玩

可能又變番任法/賊自閉式meta

出現左啦
皇禍爆牌賊

上#1方法:

研究一副勁牌
水晒啲傻仔抄deck玩
然後自己再玩counter

包剪揼遊戲有冇薩滿份？退化應該counter到大大牧架喎，有冇人測試過

係得既 上個版已經得啦

以%黎計薩滿得3.6%人玩緊
仲少過戰士4.1%

呢副正丫
打control deck 表現好
一場心控對手幾次

今個版最少都有recruit warrior
薩滿真係唔知有咩可以砌 把武又夾唔到

薩滿上個版本係靠打果堆快攻
狗德魚聖果d而家少左好多
同埋堆新卡無咩幫到佢

夜夜卡拉贊幾時過期?
依家先買會唔會唔抵?

快攻聖值唔值合套黎打
呢版冇課得兩千塵剩係夠砌呢副

禾覺得勁盡呢兩個禮拜

有保留
留住啲塵 玩下arena又或者睇下人玩
睇定啲月尾想爬rank先合

始終易俾人針
褻瀆真係清Q哂

出年四月

用緊呢副0傳說爬頭一百
key card 係644同847 ,大法術同啲龍
其他紫卡都可以換 secret eater/拆武器/silent 個啲
打控制幾好打
無塵可以一試

我畀個法師傳武抽足9張卡

玩緊mil 有啲難玩 但係燒人牌真係好爽

拎金幣買住一關之後慢慢打返咪得

依家有咩野deck可以counter大大牧，同機關槍牧，10場輸8場，好痛苦

順過對面既大大牧同機關槍牧

老老實實 上邊副生物龍牧 要既新卡好少
都係三張史詩，其他全部舊野 可以一戰

改左版之黎單張牧好似少左 係咪收緊皮

因為有都咁屈又好玩又唔使用腦既西瓜術

咩黎

卡札牧而家仲係meta頂既deck
係岩岩改完版有好多deck都可以試下玩
淨係牧師都有卡札 卡札龍 心火龍 純生物龍 大大
卡札拉札未rotate走既話單卡牧唔會收皮架喇

由上個版開始牧師已經成為我最撚憎既職業
隻撚隻都準時58

Paladin爬Rank 歡迎指教!

Razakus priest 用secret Mage 打
輕鬆

Big priest secret Mage 打都得
但腦殘aggro 會更好

琴晚玩左big priest
一係我幅手靚到喊出尼
一係turn 5 比 d aggro deck KO 左 (aggro / Murloc Paladin...)